<DOC><METID> 055 </METID><ID> raw-data/ZB-XW/02941013.025 </ID><DATE> 1994 10 13 </DATE><HL> 伊朗一架客機失事 </HL><AU> International News Dept. </AU><TEXT><p>中國國際廣播電臺駐安卡拉記者陸境明報導：伊朗一架客機１２日墜毀，機上５９名乘客和機組人員全部喪生。<p>這架由伊斯法罕飛往首都德黑蘭的客機是在德黑蘭以南２４公里的納坦茲市附近墜毀的。<p>據德黑蘭電臺消息，這架客機起飛３５分鐘後便與地面中斷了聯繫。飛機失事的原因目前尚不清楚。ISFAHANNATANZ<p>（駐土站李 陳編發１３／１０１７：０５５Ｗ）</TEXT>